假設你係林生，你老婆問你打邊隻疫苗，你點答？

柒：老公，聽日我會去打疫苗，你覺得我打邊隻好？

波：………

我身體好敏感，不了

你留係香港打支那嘢啦，我返英國打

打你個閪

斌仔上次無打個支呀

波：我係英國人，打英國疫苗🇬🇧🇬🇧

前設已經錯哂，根本無計傾

嘩

波：你打十枝科興安全d

50%x10=500%有效
世界級保護

建興

疫苗有效不過個人去左浩園

吊，笑左

打空氣扮打咗咪得囉

波： 呢D假設性既問題我係唔會答

波：(開拖中)

林生：有撚得你揀咩？黨要你打乜就打乜，話時話如果你死撚咗，我係唔係都有200萬賠？

波：等我計下條數你瓜柴既或然率係幾多先

波：你呢2年仲未俾人 "打" 夠啊，日日俾人屌又中出都唔夠

由領導人親手注射